我好欣賞連登仔，到今日都唔推行動post

係唔係真係好想輸？
定係今日下晝無人出黎都可以？

由禮拜三先推行動post
到正日都唔推行動post